個樣太撲克臉點算好

好多時放空緊都會比對方話西佢面， 臭脾氣 但我可能真係諗緊買邊場馬嗰啲，有試過假膠笑又比佢話扮曬野，咁點搞

唔需要改 做自己 完